有冇人鐘意魔戒

頭先睇埋魔戒三部曲 真係好好睇
配樂，人設，劇情都係神級 仲有Frodo同Sam真係好Gay

但睇完有小小唔明 ，最尾Frodo點解要走 因為劍傷? 但唔係之前俾精靈醫返好啦咩?
仲有精靈係坐船去邊? 去個邊有咩用 Arwen點解會變返凡人嘅生命 ?

同埋我睇完先發覺Aragorn繼續用班亡靈打埋Mordor 咪得囉 做咩要死咁多人

最鍾意亞拉崗 細個第一次睇魔戒真係好震撼，好中意個世界觀，就算大個每次睇都唔厭

佛羅多走好似因為想隱世？
亞玟變凡人因為想同亞拉崗生兒育女過凡人生活，唔想自己望住愛人死亡
因為亞拉崗同亡靈講左數，只係幫佢地打一場仗

有錯請屌

亡靈同亞拉岡打仗因為話打完就解放佢地先幫佢打，其實唔解放佢地班亡靈都吹佢唔脹，但應承咗佢地就算啦，費事走數

費倫多好似因為隻蜘蛛果陣就死左

Frodo係咪同甘道夫一樣
其實死左
但個天話佢未完成任務唔俾佢死住
一做完就要死？

細個係咁諗

唔通俾戒靈隊左刀個次就死左?

差唔多最尾個時Frodo同Sam講話幾年前俾戒靈隊左野個傷勢冇好到 但明明精靈應該醫好左佢至係

如果你鐘意睇書，可以睇埋書版本。有本係叫精靈寶鑽，由魔戒世界嘅創世到Frodo滅戒一直以嚟幾世紀既事，足以解釋你問既問題👍